記我缺點

乜有個缺點係可以寫話我訓覺架咩？

因為我訓覺 所以記我缺點？

你地覺得有冇問題先

我又冇倒亂 又冇嘈住晒

只係訓覺就記我缺點 冇野啊？

記咪記囉 有乜所謂

巴打你form幾啊不嬲啲啊sir/miss都係鍾意點記就點記

有乜問題，成日訓覺係一個缺點黎

記咪記囉，我由中三因遲到俾人記到中七，咪又升到大學，你考10優邊個理你俾人記過

小問題 何必要驚惶失措

問題就係我唔想訓架 不過就係情不自禁咁訓左 我有去改 佢都知架 仲要記我缺點

而且佢自己又唔係教得好 搞到全班都唔中意佢

其他人有無訓

我理解你，想當年中三有個教science 嘅教畜真係照書讀，把聲又沉，真係一上堂自動發功，明明五分鐘前打緊波，上堂五分鐘後好似中咗麻醉藥一樣，仲要鬧人訓覺，慘過fbi 逼供。

喱啲缺點嘅野係教畜嚇你姐，講真佢地識講道理又邊洗搞乜缺點，正正係佢地自己理虧...

利申：身經百戰，兩個小過+五個以上缺點，dse分數應該一半以上老師考唔到。

半班都有訓

唔好介意 記缺點只係小事
操行分就係玩緊迷你版既辦公室政治

記缺點又唔會痛
記飽佢囉

中學時代拎過只少3個小過3個缺點，最後入科大，香港啲老師同反時代校規真係做到良育英才
Btw屌你老母郭得勝